有冇人收到js1201 interview

前兩日收到，唔知要準備d咩，佢地會問咩問題架？